黑警日日開記者會 = 記者日日追問黑警濫權問題

佢鍾意日日開記招，記者就問到佢唔敢開為止。
大家有咩問題想日日追問？

1. 點解元朗白衫人淨係告非法集結? 罪名係咪太輕?
2. 點睇ICAC主動調查元朗事件?
3. 近日發生多宗扑錯無辜市民嘅案件，警方會否道歉？
4. 有淫警強脫示威者內褲，會否撤查事件？

日日去黑警記者會會場集會，表達五大訴求，追究黑警。

tvb 6點半時唔會播d 問題

今日拉左幾多白衫？點解仲未上庭？

準備定片即場比佢睇即時回應
佢老尾次次走出黎話唔了解之後背守則遊花園

無用
我係政府
我只要是但搵隻警犬
出來出一出醜
例如好似I am not a background Ar
I will now recap in Chinese
我不是back, 啊， 背景

之後成班低智商嘅傻仔就會不亦樂乎咁整meme
不停提
成班笑警犬 哈哈哈 好開心
佢地係低能 哈哈哈

不出一個月
民心自然散漫 自然就好似2014咁收皮

運動持續左兩個月
要贏 係需要一個極大嘅big punch

冇TKO扑穿頭？

都要keep住問

依個都一定要追問到底
日日問佢到底了解到最新情況未

記你老母 即係點解？

推

開記者會或出每日報告，進行文宣及駁政府同黑警歪理！ 繼續善用連儂牆比長輩了解事件！ 加油！

問問問

推
日日都要利君雅式追問